我要退役了

Who?